The Lumineers隻《Cleopatra》正撚到

Sleep On The Floor

Ophelia

Angela

Cleopatra

ching岩岩出冊?
上年去左睇佢地唱fuji rock好正

翻睇完部舊戲有用cleopatra既歌

巴打去左CONCERT?
BTW LM
新碟IDEA好撚正成SET MV可以拍NETFLIX

咩戲

正呀喂

玻璃城堡 the glass castle

III 都勁正 MV又係好有意思

次次聽April同salt and the sea都好想喊

正 感謝分享